28/7 中西區休息站資訊

28/7 中西區休息站資訊

1. 崇真會救恩堂
地址：西營盤第三街96號
時間：1400-2200
用途：停車場將開放給有需要人士前來禱告，安靜，休息等
電話：28581626

2. 宣道會西環堂
地址：香港德輔道西135-139號鴻昌商業大廈一樓
時間：1600-2200
用途：開放正堂作予有需要人士休息、禱告、使用洗手間
電話：2547 4493

3. 心燒食堂
地址：銅鑼灣駱克道487-489號駱克駅22-23樓
時間：18:00-02:00
電話：2383 8686

4. 社工支援站
地址:西營盤 (為保障參加者，地址不直接公開。同事會接參加者到中心)
時間:18:00-23:00
用途:休息，基本物資，情緒支援
電話: 9444 8157
TG: @SYP_SW

推